[Twitter] 洗版: Liamstone 石立安

各位Twiter 手足可唔可以洗呢條友版
成日抹黑香港人
等佢冇得帶風向
事關一search hk就見到佢

Pushhh

push

Report佢仲好